林鄭月娥是我們的敵人是香港人的敵人！！！

我相信冇人會反對呢個理念！！！

大家一定要緊記呢個仇人！

林鄭月娥